邱騰華上午召傳媒 報道指或推15美元機票補貼

特區政府將於上午召開新聞發布會，公布支援旅遊業紓困措施。

商務及經濟發展局局長邱騰華、旅遊發展局主席彭耀佳、旅遊業議會主席黃進達將出席新聞發布會。有香港媒體報道指，港府或將提供每人15美元(約117元)的機票補貼，以提振航空業。

昨日有傳政府有意津貼港人買機票費用，每人120元，相當於豁免現行120元離境稅；另外，政府又考慮給予訪港旅客，每人每晚可獲約$100元津貼資助酒店住宿，以吸引更多旅客訪港。不過財政司司長陳茂波在昨日出席新一輪支援企業措施記者會中沒有公布上述消息。

國泰(0293)股價昨日收升後，今早見回吐，曾低見9.87元，暫最多跌2.08%，現報9.93元，下跌1.49%。

1500美元

我屌你老母當香港人乞衣？

大陸人見到，又話香港好撚窮喇

多撚謝